國產凌凌漆算唔算喜劇電影既最頂峰?

就算係星爺既戲,都係排佢做第一, 真真正正無可挑釁既超級作品, 拋離第二好多個隻
成套戲好撚流暢,每一段都大量笑位, 夾雜大量諷刺,黑色幽默,反轉
同星爺係用冷面正經咁搞笑,而唔係以往浮誇既表演, 個level 上升到另一層次
呢套野真係不可多得, 搵唔到一套可以同佢比較
好可惜當年仲細, 冇入戲院睇
唔敢想像係戲院班人會笑到顛成點, 真係個半鐘會笑到有腹肌

喜劇之王好笑好多

我睇喜劇之王反而覺得有啲sad

007 係10既話
喜最多係 7

破壞之王同整古專家都唔錯

當年套戲製作時好大問題
當年袁醜醜紅無咩組戲
星爺同佢兩條友Ｄ對手戲好多無兩個合演
兩條友單獨拍靠剪接駁埋
特別尾長大戰

自己覺得唐伯虎最好笑

剪出嚟好睇就得

我70後，人生其中一種開心事就是可以入戲院睇周星馳d戲。

當年最好反應的周星馳電影：
1. 整古專家
2. 逃學威龍 1
3. 賭聖

觀眾真係喺戲院拍手大叫，好似睇演唱會咁，好好氣氛。

反而007, 008, 回魂夜，唐伯虎甚至西遊記，都是戲院落畫後先多人講。

不過我個人最鍾意龍的傳人，當年戲院反應都前十，不過落畫後就少人討論。

而家已經冇戲係入場會全場笑到仆街

零零漆係大陸禁片
如果今日再拍返一定比大陸禁
算係一套必睇經典
但未必係最好笑

番睇過晒佢咁多套電影，最好笑都係呢套同少林足球

龍的傳人，我記得係拍左一套，之後因為剪多左一套出黎，先多人講

剪出黎係 新精武門

一雞兩味係"新精武門"同埋"漫畫威龍"

對穿祥 含笑半步釘

最鐘意國產凌凌漆 、唐伯虎點秋香、回魂夜、破壞之王呢幾套

我完全覺得袁靚又唔係好夾星仔
同葛文輝差唔多

少林好多位好尷尬
已經唔係好得

唐一般
都係浮誇

我鐘意唐伯虎 九品芝麻官 d對白真係好正

應該入唔到周星星頭5位好看電影.
排名不分先後

唐伯虎
零零發
回魂夜
逃學威龍
赌聖

呢套同零零發都好笑
家有喜事，西遊記都係星爺笑片頂峰

零零發又係尷尬片黎

007係完全顛峰0尷尬位

少林足球講真雞蛋個段好尷尬

破壞之王呢?

一有翻啲"真實感"就即刻 無咁好睇

破壞之王係 0尷
早期既都冇咩

係有幾套 百變星君都有少少尷位
00發, 算死草 算係爛戲

去到有葛民輝嘅已經係垃圾，可以唔使睇

唐伯虎經典d
隊穿牆
小強
人體畫
含笑半步釘
小你老母飛刀
龜波氣功

功夫

不嬲都覺得007 係星爺咁多套最好睇
無論劇情，搞笑都係一等一

零零發邊度尷尬
一開頭屋頂
保護皇上
後宮三千
我見到佢入咗雞竇
好難捉摸
呢幾段都好笑喎

少林功夫醒 好好耶
少林功夫"geng" 係好"geng"

呢part我第一次睇笑到仆街
不過雞蛋嗰到個麻麻地

好無聊

湖南人 個到都算經典

咁多套星爺電影，唯一呢套睇過幾次都唔記得d劇情

呢套係劇本正，真係唔覺得好笑

唔中意行運一條龍 覺得個角色比唔到星爺發揮 感覺星爺都冇咩心機演

返大陸啦NMSL

電視劇 他來自江湖真係好睇

依套最垃圾，套套戲都有經典金句係依套無，最掂果句都係黎彼得既客串。

仲有整蠱專家 好好笑

少林同打後啲片好有一種江郎才盡
落要靠中國市場打救，唔上唔落好檻介

先生 呢篤痰係你吐架

同劉華兩套都好正
佢同劉華幾有火花

支那狗死返支那啦

就算上網有曬都好
星爺呢批電影係戲院上番應該都唔少人會肯比錢入場睇
起碼我會

食神 007 呢兩套應該冇得輸。

你老母兮親下廚
打油詩
唔經典咩

少林足球 入面好多讀音一直用到而家

成部戲最正就係教溝女個段

回魂夜都好好笑

係囉
點解唔番上
都有唔少人想補番張飛比星爺

食神可以一戰
香港文化重D

仲有表姐你好嘢

而家D人
見到人死先開心
冇以前D人咁單純

食神都有唔少尷位
估你唔到個段
跑步個段

仲好記得拎子彈果到笑到我痴線

我自己就中意睇行運茶記嗰套
賭聖

九品芝麻官都冇？
心目中第一

武狀元比人低估得好緊要喎

竟然冇人講西遊記

睇avengers 第一日fans咪全場嘩，yeah

冇理頭既表表者

溝女黎講兩個字嫁啫

虧你居然仲有臉企係忠黨愛國四個字之前

我今日一定要做瓜你～

個個年代出句咁既對白

真心屌

個人最鍾意大內密探同回魂夜

個人最中意係功夫
我知係有d冷門..

少林已經最後一部有啲笑位，之後果部係功夫？已經唔好笑，好似想講自己興趣理念咁
想傾訴自己同于小姐傾，觀眾唔想知，唔想知

呢套唔算啦

唔止喜劇巔峰 仲係佢作品既巔峰
之後食神/喜劇之王/少林/功夫係唔錯
但一定比唔上呢套

西遊 同 007打和

我老豆同我講當年係戲院睇凌凌發反應好好

仲有個司令受訪問個陣

話周星馳同佢傾計

問佢：聽講你以前下放過啵，過唔過癮架？

國產007我覺得最有意義

放心！我哋國家啲恐龍唔會咬人
仲有俾錢公安放佢走

我有入場睇百變同00發
呢兩套而家睇番都有尷位
007真係遺憾冇入到場睇

我中意破壞之王好多

如果有得睇下片尾廢鐵廠一兩幕都好

好多細節位都好好笑
007入司令房露大背隻咁出場已經笑爆咀
司令講一大段野後,問仲有冇問題
可唔可以唔去
就咁一段野都笑到仆街

諗緊如果達叔做聞西會點

樓主五毛

同意
雖然西遊有d sad

你講「多謝你呀！」只少有19幾個人個心諗9527

破壞之王

少林足球

隊穿牆、含笑半步釘，點會無金句

回魂夜最好笑

呢三齣都無咩深度，得個笑字

呢套勁在冇尷尬位

達哥做唔到聞西

個feel唔對

國產凌凌漆係最玩到黑色幽默，最有社會諷刺性，隱喻

同逃學、賭俠系列嗰啲唔同

而家睇007係咪會犯黨安法

破壞之王真心痴撚線 扑濕瑪莉

回魂夜都好撚好笑

大陸根本都有播
有普通話版
可能因為最終都係以除黨敗類英雄正義既定位
打貪

回魂夜先係最正最貼地最好笑，識睇一定佢先係第一

呢套野D反轉位特別多

喜劇之王太sad反而係睇得最少次嘅一套

心目中 回魂夜 西遊記 放更高位置

始終凌凌漆嘅幽默之處要喺真係受過共產黨統治過之後先至身同感受
咁都係當時未必係最受歡迎嘅原因

周星馳咁藍，連登仔又點會睇啊

算唔算係最黃嘅星爺電影？其實呢家套戲在大陸係唔係仍被禁？

燒雞翼 我鍾意食

我成日喺大陸個虎牙平台睇周星馳啲戲，呢套都睇左n次，點禁

個人喜歡鹿鼎記

教育意義 要用心睇

即係點

係

講on9嘉英哥戇鳩啲

個人最鐘意食神
不過如果唔係當年一出既時候睇既話 根本就評論唔到
因為好有可能你睇左之後抄橋既戲 而影響左你對佢既觀感

賭神2個鷹爪功

你有睇過就會明, 兩套戲個故仔同演員基本上差唔多, 同時間拍完拆兩套戲

連登老餅

蕭生d野普通人只會笑

再睇多幾次會思考

韋少寶都係啦

識野呢套先有意思又好笑

反清復明口號來者

蕭生出品

最鐘意97家有囍事

其實諗真啲，凌凌漆的確因為係烈士後代，政治成分良好，最後真係收拾左黨嘅害群之馬

92 好笑100 倍

皇上：你丐幫弟子幾千萬，你一早唔解散叫我點安心呀
蘇燦：丐幫有幾多乞兒唔係由我決定係由你決定

那套反而有少少sad

唔知點解我最鍾意嗰套反而係望夫成龍

百變星君可以用垃圾級黎形容

覺得Top3 一定要有新精武門

想當年入戲院睇午夜場
全場爆滿 我要坐第四行 （以前戲院大銀幕頭幾行真係睇得辛苦）
成場個個笑到仆街

最鍾意九品芝麻官

唔似貓唔似狗師奶淫得很

喜劇之王已經算係劇情片

回魂夜

西遊記我覺得最正 但同喜劇之王一樣根本唔算喜劇
國產凌凌漆係幾正不過個人覺得太過魔幻現實

要講既話星爺最佳喜劇可以數食神同笑林足球
而其他果D實在跳唔出「無里頭」既邊框

九品芝麻官冇人講?

其實全部都ok
不過整體黎講就呢5套

國產007
回魂夜
破壞之王
逃學威龍1
九品芝麻官

回魂夜可以一戰
記得嗰時睇道友明嗰度笑到我肚痛

係呀係呀....請問有咩幫到你？

回魂夜先係巔峰

絕對同意

仲有呀媚果part呢

以作品完成度嚟講有：
國產凌凌漆
唐伯虎點秋香

以題材深度嚟講有：
國產凌凌漆
回魂夜
喜劇之王
西遊記

結論：國產凌凌漆係有深度得嚟，又完成得好嘅作品

幾年前低俗喜劇

西遊記冧巴溫
加埋盧冠廷首歌
睇完個心會乸住

唔好笑喎但係，作對對死人果度睇到好尷尬。
同溝埋泥做瀨尿牛丸果類完全唔同層次

我覺得完全唔好笑lor。 在座咁多位都係垃圾，同埋玩屎果d段完全唔同層次

死大陸仔

少林足球好大陸feel
無晒香港本土感覺

其實點解大家對百變星君評價咁低
雖然佢唔夠特出，但至少講好咗一個故事
我覺得同整蠱專家同級
至少比劇情一忽忽嘅好，例如零零發，算死草、千王之王

大約就係頭半個鐘個段戲絕對值得攞奧斯卡最佳溝女初四獎

我戲院睇痰鑵仔子彈時哭出來

好似套套都有金句

一定係破壞之王
果種鳩味同笑點係濃烈d
國產凌凌漆太現實

鍾意逃學威龍1 多d

其實星爺d 片係大陸收得高過之前
佢咁貪錢緊係focus 大陸唔理hk la

啲對白係好笑但個故事好sad好高境界

細個覺得好悶好無聊
大個先知現實比電影黑暗一萬倍

唔係回魂夜咩

套戲好悶
有深度得黎唔悶先叫神作
有深度得黎悶，不如去睇哲學書

新精武門續集
點解叫漫畫威龍
成日都唔明

古惑的槍果場戲係我心目中喜劇拍得最好嘅片段之一。
配樂加背景動態（d 窗吹到拍嚟拍去）再加埋鏡頭處理，節奏等等，配合得好出色。

阿媚堅正

有taste

呢套同功夫冇以前嗰啲咁胡鬧無厘頭，但其實劇本紮實好好睇嘅

最冇心機應該係千王之王呢套垃圾戲
星爺毫無神彩，睇得到佢冇心機演交行貨

喜劇之王其實係悲劇

早兩個月爆咗大帽山雷達站印咗跟黨走那幅相
勁似零零漆劇照，黑色幽默到

其實我幾鍾意破壞之王，成套戲好無聊但好好笑
但呢套好少人當係經典

想知西遊記當年啲人戲院出嚟係咪真係屌多過笑

整古專家其實睇到人好撚老尷... 可能年代唔同 要求唔同啩

賭俠先係最好笑

百變星君當年算ok㗎
因為啲effect算新 所以就算冇咁好笑當年口睥都唔錯
嗰陣時係睇佢啲特效

你玩我呀？

蘇乞衣講都冇人講

功夫劇情可以以神形容
笑片去看侍就麻麻

有舒琪真係搞唔撚掂

功夫算好熱門

睇狂舞派有啲位其實都幾好笑
Heiyo 真係好正

新精武門都好笑

九品芝麻官對白最正

長江七號，美人魚都好正

每幅聯都有意思
係值得回味既場口黎

睇到眼濕濕，啲演技勁到

好想體驗下，有無戲院會上返呢啲舊戲

始終陣大陸味
已經真係唔太好笑，嗰啲乜打佢定打佢老母，跑跑下變跑車嗰啲真係有啲尷尬

以笑片看待可能唔算出色
但功夫個劇情 視聽語言、配樂真係頂尖 有機會再講
跑步嗰個係致敬Tom and Jerry

無，無，得個知字姐

王晶拍個啲全部都係硬滑稽
例如:
整古專家
賭俠
千王之王

星爺自己有份個啲就真係好有深度
個人top 5
007
回魂夜
西遊記上下
食神
濟公

最鍾意 國產凌凌漆 唐伯虎點秋香 破壞之王 鹿鼎記 九品芝麻官 依幾套我每套都睇左一百次都有 細個用錄影帶錄低黎翻炒

另外加多套逃學威龍2 我知大部份人都覺得1最經典 甚至連星爺都唔鍾意依套 但個人係特別鍾意依套

最鍾意家有囍事92

翻牆都係「犯法」嘅

你哋居然屈一個盲嘅人偷睇國防機密？

九品芝麻官 no.1

功夫先係佢顛峰

顛峰最多計少林足球，雖然都有大陸味
功夫係好睇，但無咗本身陣味

未請教

呢套，係唔係有第二個版本？定cut左?

片尾d 片段

有火場

唔識欣賞
Ching可唔可以分享下正喺邊

李旺陽

一定係破壞之王

用返 70 年代出世啦 , xx 後係共產中文嚟

回魂夜係我覺得數一數二

做到有捉鬼既刺激元素，然後成部戲用搞笑去演，呢個風格好難超越

另外覺得食神係有啲被低估，其實好多幕都好經典，食神表演完叫人含住煙頭講好好味講到滿意為止第一次睇已經笑到仆街

功夫嘅內容背景元素演員大部分都係舊香港文化同舊電影而嚟，就算故事背景設喺上海，都係香港以前拍落既上海灘，夜上海既feel，稍為有啲sense都唔會話功夫有大陸味啦

70後 識上連登

On9仔

以前高登大把呀叔上，而家上連登有乜出奇

話悶證明你心態仲未成長 細個就覺得好笑 大個sad 撚到爆

咁真係返大陸拍

食神好笑d

lm

其實莫文蔚係咪見到周星馳同張柏芝一齊
所以決定唔比佢做男主角？

雖然唔係好喜劇：月光寶盒仙履奇緣

次次都想喊

盧冠霆嘅歌

全盛朱茵

講埋佛偈

愛一個人要理由嘅咩？

其實套套都好經典
最誇張係 你是但up一套 都可以講到幾個經典位或者對白
依加好多戲你睇完之後 出番戲院真係連一幕都諗唔起

例如回魂夜隨便數幾個 大家都知講緊乜
你老母匿埋喺度食雞脾
道友明輸血
俄羅斯練膽大法
七孔流血還七孔流血 死還死
你俾我岩一次咁多

樓主講既國產凌凌漆更加係有大量場面 係大家都會記得
打靶唔見左100蚊人仔
德仔daddy全段
蠱惑的槍
風筒鬚刨
高熱火焰
睇咸片鑿骨攞彈頭
太陽能電筒
gip神
到底要幾痴線先會拍到套喜劇有咁多笑位

又舉例近年有低俗喜劇
我最記得只有暴龍哥果段
其實同周星馳真係有差距

咁你即係鐘意蕭生者

嗰part笑到仆街喎...
可能我笑點低

有人話周星馳有d 戲尷尬
其實外國d 搞笑片仲尷尬 好多都好尷尬

個人覺得係月光寶盒

好多細位都好攪笑
完全係密集成轟炸笑料
咩吐痰 呢度痰你吐架, 係呀係呀,有咩問題呢
叫雞, 阿嬸你係度做咩, 幫你除褲囉, 點解咁做呢

而家先知
勁少播漫畫威龍

笑片得嚟，又有深層意義好能難。呢套嘢幾廿年後翻睇都有唔同感受先好嘢。

次次話呢套悶，都有人衝出黎話小朋友
但有樣野好客觀，叫票房

大師兄嬌喘一聲，倒在何金銀的懷裡

笑到喊

我心目中，周星馳最正嘅戲就係國產凌凌漆

香港人永遠脱離唔到青春期
總之睇愛情故事睇到好sad就叫成熟有經歷

之前係 YouTube 睇到個評論幾好，大個咗就會明。
殘體，慎入。

西遊記起碼睇兩三次先有 feel, 純想睇笑片根本唔係個回事。

一啲都唔好睇

個個都話星爺嘅戲係上返 都會入返戲院睇 ， 結果家有囍事重製版 票房好似仆直

達叔可能用另一個方法去演繹聞西呢個角色

講好咗一個故事？
你話係睇特效 OK 反正我都理解唔到嗰時嘅水平
但你話佢個故事係OK 我真係講唔出口 節奏又差
純粹無厘頭笑片又稱不上
兩頭唔到岸

周星馳 AB模式中既典範

外國戲的罐頭笑聲好撚尷尬

行運一條龍擺明係收人片酬, 但又淨係俾幾日檔期人個D 19片
根本無心演

拍左十幾日

周星星同陳曉東直頭無對手戲
啲橋炒friend

好多係現場觀眾笑聲黎

I mean 冇乜人會話最中意係呢套

睇兩三次先明既戲，算唔算fail
大部分人睇戲都係睇一次

凌凌漆
九品芝麻官
回魂夜
功夫
最鐘意呢幾套

唔會，唔同時期睇有唔同感受個吓先勁。

戇你老母鳩咩 , 支那仔

聽我以前同事講睇逃學威龍
佢隔離條友笑到真係碌左落地

我成副身家買佢死架 大師兄 食屎喇

濟公
武狀元蘇乞衣

破壞之王都算係無里頭之最
冇正常人,所有人都係痴線
但又真係做到好撚歡樂
班傻佬咩我地多士真係有屎, 即場柯之類,痴撚線

全盛期真係好撚勁
求其都數到10幾套
每一套都係喜劇顛峰, 其他人有一套咁既作品已經係代表作
佢呢堆全部代表作仲要排名, 神仙打架

整古專家唔得啦

有好多其他都係純搞笑
係好笑 但唔夠深
呢套同喜劇之王果種黑色幽默真係另一個層次

你請我阿媽睇啦 無賴

同劉華合作計
賭俠好啲